中國旅遊業出現報復性反彈

中國復甦

爆發武漢肺炎第二波

Natural selection
正啊

武肺報復性反彈

一波未平 一波又起

世界大同，滅絕人類

而家係支那人自食惡果

我比較擔心條橋會冧

我擔心條橋唔冧

無野既.
全民帶口罩. 感染機會已經大大減低.
係D 鬼佬唔帶口罩先爆到咁姐

又話零個案又戴曬罩

戴到咁露埋口鼻
同唔戴有乜分別

你呢句野係咪有d問題？

不如又睇下幾多人正確戴口罩

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

登山避疫呀 中國傳統呀 你地識乜撚呀

個畫面咁似香港行山撚

成日都唔明咁多人逼埋一齊係咪會開心啲

記住唔好戴罩

要黎既始終要黎

好快香港都會咁

邊到黎

滅頂之災

屌，咪撚癲啦

中招都係輸入個案

支持班支那賤畜去多啲北京上海

有時都要覺得中共辛苦
班仆街一唔管就來搞事

CLS

中國抗戰成功

有同感

莫講話有無病見到張相都無mood

諗起水上樂園

個樣似黃山

香港已經係咁

深水埗黃金 逼到人山人海

啲人死哂咁點返屋企傳染

我都覺,
屌你好近湖北嫁

你睇清楚兩張圖先啦

本地輸入

佢地而家唔撚驗 驗撚完陽性冇發病都唔當確診

根本就係黃山

佢地d廁所好恐怖wor

厲害了

呢個咩地方

中國人係群體動物

武漢肺炎好快都會報復性反彈

無停過點第二波

正呀喂

冇事嘅
0確診

清明啫

有咩問題？
串撚緊支那人話零個好撚巴閉但又咁撚驚要戴罩

死一半人口都多過美國。
（毛澤東mode）

冚支剷

芝麻人要仆街杏加橙，第二、三波，有佢哋自己自由。但懇請芝麻勿到香港播毒！

反共遊行？

隨地吐痰已經赢哂啦

唔好話支那人，香港有唔少人不正確使用口罩喇。
拉個口罩落下巴轉頭又戴返

你維穩收幾錢？
見你咁勤力
留資料

屌你老母 生癌中肺炎

無限♾復活

咁撚多人，仲有咩好行

中國人真係需要人管一管，或者不人道毀滅就算。14億人太多垃圾

報復性反彈
幾時報復性痊癒

一鳩樣

gdp +10%

支那人呀

無事啦無事啦

背景好似咁假？

好似話景點突然免費
所以引左咁多人

一個乞嗤
全街染病

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

信無事唔驚果班先會去旅行
岩晒

正

我覺得正確戴係100%防禦
唔正確只係無100%咁解
香港咁多人9戴都無爆發,證明就算9戴都係有效用

支持啊

條橋係無辜架

第二波

無口罩

3月18

支那人根本就係昆蟲黎
成堆迫黎迫去一啲反感都無
撞到人又無反應踩到人又好似無事發生咁
依種現象係得昆蟲身上先拿見到

哇屌 真係嫌命長

張圖入面都好多冇戴

cls

樓下屌鍾南山d comments 先正

個口罩咁戴同唔戴有咩分別

佢地咪又打乞嗤,吐啖除口罩

咔吐

咁咪好囉
全黨死清光

搞多啲免費旅遊宣傳下，引多啲支那狗出黎

做咩吖

點解要戴口罩

今日

睇清楚張圖未

班賤種會周圍lur口水同抆開口罩打乞痴同咳呢

爽

隔好遠,又空曠,
不過蝕底在無口罩

痴線，咁搞一定傳染

武漢->中國->歐美->中國->武漢->中國->歐美

痴撚線成班生化武器

升! 升! 升!

圍光明頂？

武漢肺炎第二波

未來14日係關鍵時期

係唔係山區D兒童出去讀書咋

同香港人有咩分別？

香港都係咁

nerd immune

排隊上山拎骨灰

危險都算 根本係搵苦黎辛

見到圖第一個感覺係咁

全黨死清光
快
14億+3萬thx

應該係會有種被束縛嘅快感

咁多人，戴左罩都未必頂得住

咁咪好囉
唔好去第二度啦
留返係大陸啦
玩交叉感染好撚嘢
唔好出國啦 冇人歡迎你班仆街

正呀，第二波

達爾文召喚

趕住去飲孟婆湯

啲相真係見到有啲勇士喺咁多人嘅地方都唔戴口罩

吸清新既空氣做咩要戴罩?

幾時病情反彈

堅定流，有冇咁誇張

等睇跟手入院數字都報復性反彈（武肺而家唔比驗，冇確診

同問
會唔會係幾個月之前既圖

屌！係我就除晒口罩佢。

777：戴咗口罩既同我除返落嚟。

冇晒肺炎戴乜撚野口罩

突然覺得支共既獨裁高壓政權係德政黎
屌你呢班生番真係唔管唔撚得

垃圾民族個樣真係有得睇個個都好似等死既豬咁

我反而希望即刻斷橋

中國又然了

仆街仔

支持祖國復工復產

管乜鳩
又係你話無事
咁無事.出去旅行有咩問題

中共辛苦咪抵死囉，唔願擺資源喺教育咪自己食返後果

張圖入面只要一個中咗都好撚好玩

唔好死。。。。。。。。。。。。住呀❗️

滅絕人類 炸爆地球
摧毁這宇宙

你個腦係咪有d問題？

內地第二波黎緊

去到人貼人嘅密度, 就唔係一個口罩可以防到, 尤其大陸人完全無個人距離感, d衫褲鞋襪, 手手脚脚實俾前後左右嘅人摸過晒.

呢d情況，隨時斷橋

就係戴罩先零個案
連登兒家咁多傻閪既 仲要咁多正皮
林鄭學野啦吊

見到呢個情況我就放心了
幾驚佢地唔聚埋一齊
搞到第二波爆得唔夠勁

重話支爆…你睇吓幾多人無腦「信政府」

同香港差唔多
香港人果然係支那種

厚顏無恥 中國未康復患者 據報只剩 1376 人

晒晒啲口罩

支那人死多d都冇事

零新增個案理撚得你哋死
日日幾萬人死都冇所謂